輿論同視線已經比人轉移，無人理反送中？

真係救命
大家團火呢
槍口雖然對外但同時都要集中反送中

唔係比人轉移
而係香港已經病入膏肓

HA同反送中都係咁重要

如果結果,係乜都做唔到
咁烈士就真係白死...

重整旗鼓!!!!
反送中!!!
撤回!!!
放返所有學生!!!

我唔鼓吹人慶祝階段性勝利，但你班友去到咩post都擴散咩都無做到又係咪on9左d？
而家全部人睇政府出醜，政治絕對無威信再推修訂，全民等緊一下KO punch既時候，你班撚樣就四圍話咩都無做過，打擊士氣

政治不可能一步登天，200萬人遊行既力量發酵中，俾d耐性睇下戲先啦

總之大家小心

「長期人手置頂」
勇武派老鬼教你點抗爭

HA 嘅嚴重性可比反送中

兩樣都要推

最緊要係維持民氣
有新野就盡力發散左先 影響唔想出/有心但仲未出黎既人士

個人認為唔洗再理反送中住
因為就當政府再推
一定會再有衝擊 遊行

咪玩啦 唔洗理？

我都唔信條柒婆，但係講真佢敢再推機會真係唔高，應該聚焦返追究黑警同柒婆下台上面

又唔係唔洗理
只係有其他更重要的野